連登第一個post 講武漢出事一周年

完美風暴：武漢出現SARS

一週年

多謝武肺 我所有plan都亂撚晒

please pin for Twitter, thanks a lot
【HK12 (持續更新)】被拘留的12名香港人，今天有10名在深圳經所謂「公開審訊」後被定罪，刑期由7個月至3年。另外兩名未成年港人將送交香港警方。

由「反送中」到如今有香港人「被送中」定罪，中共所作所為已為國際留意，甚至歐盟已譴責中共所為。有關判決的重點推文輯錄如下，請大家一齊努力推，推高國際關注，希望引起更多實際行動協助12港人。

外國議員

⚫️ Sarah Champion,

⚫️ Reinhard Bütikofer,

⚫️ Natalie Bennett,

⚫️ Iain Duncan Smith MP,

⚫️ Lord David Alton,

國際媒體

⚪️ The Independent,

⚪️ The Times,

⚪️ Reuters,

⚪️ The Washington Post,

⚪️ New York Times World,

⚪️ Financial Times,

⚪️ AFP News Agency,

⚪️ FRANCE 24 English,

⚪️ FRANCE 24,

⚪️ Axios,

⚪️ CBC World News,

⚪️ CTV News,

⚪️ The Mainichi (Japan Daily News),

⚪️ NEWS 1130,

⚪️ The Boston Globe,

⚪️ NHK WORLD News,

⚪️ CBS News,

⚪️ Irish Examiner,

⚪️ Bloomberg Next China,

⚪️ Bloomberg Quicktake,

冚家產支那畜
搞堆屎出嚟害撚死全世界
我所有plan都係亂撚曬

有冇個陣話造謠既新聞睇下

左報大把
話反對派炒作

多謝武漢肺炎令我哋呢一場抗爭運動走向地下模式